[再黎]一句講哂 抹茶定香芋

世界上得返呢2款甜品
抹茶
香芋

抹茶係臭閪港女先鐘意

on9

香芋for sure!!!!!

雪糕要香芋

香芋西米露
香芋雪米糍

我宣布香芋勝出 點會咁

有冇人好鐘意食百佳惠康一隻芋頭雲尼那夾心包

有冇多啲detail
咩牌子

我都想出圖但google唔到
係三舊包痴埋嘅 兩舊之間有一款醬
另外仲有朱古力+橙味

盲反